[DSE] 免費幫你改中文作文

DSE中文作文將至，本人現提供免費的中文作文改文服務，頒能幫助大家奪取佳績

害羞的人可以將文章發送至 tyfong16@gmail.com

怎麼樣的文章類型也可以

頒能

盼

絕不牟利

小人之心度君子之腹

呃文改

先入為主喎巴打

就係唔想大家既心血比補習狗偷走先用Email，但就比人話番轉頭

唔係

任何話我係補習狗既言論都係無證據的指控

偷呃拐騙的補習狗理應滅絕，我不是補習狗

我係義務性質